[車突然打唔著] 請問有冇人知發生咩事？

本身架車都好地地，前日去完個roadtrip行咗4xx km都可以揸到返屋企平安無事。

但係今日想再出去時，發現架車打唔著，然後就著咗兩盞燈

冇電燈同機油燈同時著左。

肯肯定前一晚有熄曬燈先離開架車，而且可以有車匙遙控開關車門，同可聽收音機，可控制車窗，我估應該電池仲有電。

咁即係機油有問題？請問各位呢個情況可以自行買機油加入去定call拖車穩陣？

有無士達聲？
我架車琴日都壞左士達，要勾走去車房整

乜撚野打唔著

如果停車場冇得借jumper撻車就拖車啦，舊電點都係會有事。

starting motor壞
電池冇電
都係e兩樣架啦

係咪可以用過江龍同搵另一架車試試過d電過嚟我架車度？

我噠車時，有兩聲好似乾咳咁 "cat cat"兩聲，然後就冇聲加噠唔著了

拖車啦

古法整車，開頭冚，揾野輕力敲吓個engine 殻

可以，但係著埋油燈有機會係過熱，
借到jumper撻車既話最多都係壞佢件jumper佢冇得怨 ，
但係用過江龍既話對家架車踩住油過電就會打柴。

啱啱係停車場遇到好心人肯同我用過江龍噠返著架車，宜家架車著返了，兩個符號都消失咗了。

準備出去揸返半個鐘行下架車。

多謝各位熱心解答嘅ching!!!

如果有車房開就埋去檢查下電量

唔係正常未撻車都會著偈油燈咩

理論上扭左匙應該會著埋engine燈，但係唔見著。

係嘅！聽日會去車房check check!!